請問有無人從事私補？

從事私補既你，人工幾多錢一個鐘呢？可否分享下

九百蚊一個鐘

利申：會考10A 劍橋法律系畢業

10000一個鐘
英國執業

私鐘計唔計

80到100 小學生only

你係麥明詩